In dergelijke haast zaken waren zeer snel tot een crisis met wederzijdse zuchten, en "oh's" en "ah's" dat we uitgeput zonk en leg een zeer korte tijd, wanneer charmante Mevr B. zei- "Waarom, Charles, je bent nogal wild om me heen, wat een haast je hebt gezeten, maar het was erg leuk en ik vergeef je, maar je moet een meer rationeel in de toekomst."
